估唔到仲有人未食過B仔。。。。

一係新腥港人一係無朋友毒男d雞翼尖正到，其實可以賣100蚊碟涼粉更加唔洗講

雞亦尖依家葵廣都有
一樣味

估唔到樓主要靠啲咁嘅post搏出位
甘於平凡嘅勇氣唔係人人有

其實我覺得好一般

有冇港島區好味雞翼尖食

雞翼尖一般

垃圾

邊層啊

一定好好食

神仙b? 我b您老母

唔好食

真係未食過

垃圾都有人吹奏

ching都幾毒

狗也不屌

清你老母

元朗屯門天水圍都要過境架喎..

香港人未去過鬼國好正常

B仔唔好食